黨鐵好窮？指示燈畫上去？

話說今日開花
經過黃大仙黨鐵站隧道B出口
笑9死我，係咪要幫補埋啲狗加班費所以冇錢用係其他地方

笑死
要畫 叫我地幫手咪得囉

漏咗個黨鐵logo 唔完美 可改善

習曱平 曱甴平